鄭敬基有野想我哋幫手！！！

Hongkongerstation 香港台多倫多做起點，全世界海外香港人反紅媒滲透洗腦大行動！
流忙多倫多鄭敬基認1984年少無知的贏了歌唱比賽冠軍時以為要可以幹番大事，去實踐歌星夢，誰知如今至此餘下光陰專注只發一個香港夢🇭🇰
《To dream the impossible dream.》
創造一個讓跨地域不同城市不同國家的當地香港廣播人可以24小時實時參予川流不息接力廣播平台
同一把聲音、香港人的聲音
同一個目標、香港人的目標
加拿大🇨🇦多倫多只是起點，
希望大家加力助 Hongkongerstation香港台 2.22啟播
The DREAM - One Global Voice (the voice for Hong Kong )
To build a Global HongkongerStation
If you share our dream and vision and believe in this dream is achievable please SHARE to other dreamers in different parts of the world and have them come on board.
——————————————

Kickstarter:
召集2,000人，每人 pledge 加幣$100
麻煩幫手share，等我地可以儘快達標！

——————————————
#globalhongkongerstation
#1HKvoice1GlobalHongkongerStation
#開台易易易
#香港台HongKongerStation
#香港人主場

已認頭。good luck

Push

push

推

推 金已貨

衝出嚟柒

PUSHHHHHHHHHH

傻鳩又藍

已課

酒杯敲你個頭

搵埋潘宗明客串啦.

推推推 仲差好遠

推, 希望多啲人睇到

課咗，因為all or nothing，希望會達標，唔係就會係零

想問差幾多